有冇人收到DH contract nurse for COVID-19 既offer？

有冇人收到DH contract nurse for COVID-19 既offer？

[member] 知唔知係派去邊度做？［/member]

你收到？